philips hue sync hdmi box

有冇巴打有用開？
我今日啱啱先買
但係唔知點解，我連接部PS4打機
如果隻game 有HDR就出唔到4K HDR
只係出到1080p 既HDR

同埋部Apple Tv 4K 出唔到dolby vision
請問係咪我set錯野？
唔該晒

買左幾銀

2500幾
上網買

好似外國果邊都好多人話有問題，我持觀望態度。你買左hue play?

2支play
4粒Ambinace加一個go lamp

其實個Play Bar同HDMI Box係邊到買？

Play bar香港有
之前HKTV MALL 有減價
但hdmi box 就德國買返黎

Between，Dolby vision 講明唔support 的， 4K HDR應該冇問題，但HDR+ 都係講明唔support 的。

頭先update 完
Touchwood 搞好我d問題啦
Apple Tv 4K 出到Dolby Vision
但當睇Netflix 黎計
開頭10秒左右會無左燈
之後就正常，有返啲燈光效果

想問下効果好無？
講真有啲貴

真心正